今日係我地川普飯最黑暗嘅一日

川普一直陪住我地 無呃過我地 幫咗我地勁多 我地永遠愛你

川普爸b做錯啲咩要受美國人氣
Daddy trump you deserve better(eg hongkonger)

No La
其實兒登都幾好，同我地個論壇又夾
依家中美大戰要靠兒登啦
一個反送中令蔡英文贏，一個肺炎令侵侵輸
成王敗寇